今晚10點 18區主力嗌五大訴求 缺一不可

我地要所有街坊 藍絲 知道
我地唔撚係乞兒
準時10點見 手足

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

全港都要聽到有聲！

人權法 國慶殺到 先出呢手牌以為可以舒解問題！ 屌你老味啦林鄭！

獨立調查委員會呀！ 有權傳召證人呀！查黑警呀！唔係監警會呀唔好被誤導！

9/9 美國人權法一定要通過呀！

五大訴求 缺一不可 要對得住義士呀

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

Keep住各位手足團火！

自推！

今晚10點！

10點 0成本抗爭手段 你唔係唔嗌呀

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

就算無人推 我今晚都嗌到成區都聽到

Push

準備好未？

推

6mins!!!!

借位推post
[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回將會係我地connect對家既最好時機